點解比周杰倫捧親既人都無咩好下場？

先係宋建彰 劉畊宏
之後就袁詠琳 南拳媽媽 楊瑞代 浪花兄弟
而家就果d咩雪糕 小麥 派偉俊呢班垃圾

跟佢果班所謂兄弟好似都捧極都捧唔紅咁
紅到既好似得方文山一個

因為個focus最後都係去返佢到

真心想知除左方文山仲有咩人係脫離到呢個魔咒 ？
唔好話紅啦 有keep住些少人氣既都好似無

得罪講句
因為佢棒果班全部都係垃圾

忌才

方文山係同佢一齊紅一齊上神枱

方文山係佢捧架咩

好搞笑
佢棒果班邊個有才俾佢忌

雖然係
但宋建彰同劉畊宏都叫幫佢寫過幾隻歌既
叫唔叫有d填詞天份 ？

方文山邊會係周杰倫捧

某情度上周杰倫紅都要多謝方文山啲詞...

大家互相一齊紅一齊上神枱la...

無方文山 周杰倫照樣會係歌手 不過無咁紅咁解
但無周杰倫 邊個識你方文山

南拳d歌ok ka

你明唔明咩係捧？

但好似話當年周杰倫身邊冇人睇好方文山，
係周自己堅持俾佢填詞，
周開始紅都繼續搵佢寫。

（N年前唔知係邊度聽/睇番黎既消息）

咁我轉個講法
跟佢搵食班兄弟好似個個都無咩好下場

台灣黎明

點會呀 係吳宗憲簽佢返嚟
跟住周杰倫第一隻碟有一半都係方文山填
算係一齊岀道
嗰陣兩個已經開始紅

佢同吳宗憲兩個咩事
兩個加埋成百歲

周杰倫本身當紅, 佢捧人根本無意思, d人都係中意周杰倫

吳宗憲唔同, 佢已經半退休, 好少唱歌, 全力吹奏周杰倫同jj 就客觀好多

Jay同吳?
吳當時係台灣綜藝天王 jay彈起後冇耐 吳因為唱片公司養唔起一班廢柴
喺冇諮詢過周之下賣咗間公司俾人
周因為當佢係恩人 覺得吳呢個動作=唔重視佢 失望傷心交集
後來啲嘢都係傳媒煲大嘅啫

宇豪

我成日覺得佢好有才華

起碼唔會沉到依家人都唔見埋

屋企仲要係整鋼琴既音樂世家

true

咩cug 個d都係唔係佢作曲就一首都冇人聽

結婚個個都派帖就係唔派比吳，咁都叫傳媒煲大

係有發生 但如果傳媒一直唔猛提佢地 可能周唔會咁耿耿於懷
吳做節目周不時提佢 俾人訪問又認衰
周唔接受吳道歉都有好多人(non-fans)話佢

ANTM一樣道理，最紅始終係Tyra

周想借自己影響力幫佢班fd 奈何佢班friend冇料 焦點去番自己到
吳單野結婚前都估到唔到 因為周之前上好多節目都有公開提到吳 多謝佢 但佢自己個節目反而請傳佢不和嘅小豬上嚟 都唔請吳

我諗佢係話忌才所以先捧無才嘅人

黑白臉算唔算成功

唔會因爲賣公司單野啦，周之後都有問吳借架林寶堅尼比佢拍陽光宅男mv，吳仲話唔收錢借架車出去缸油打爆既，周啲員工還車得返半缸油唔夠

唔會因爲賣公司單野啦，周之後都有問吳借架勞斯萊斯比佢拍陽光宅男mv，吳仲話唔收錢借架車出去缸油打爆既，周啲員工還車得返半缸油唔夠

袁澧林算唔錯啦又多廣告拍

桂綸鎂

所以一直都覺得jay有點仆街
個個都派 張立東都派 係唔派吳
太明顯

Lara首下雨天好正
一落雨就聽

同譚伯一樣

有才咪唔捧囉

方文山係佢捧？大家合作姐

我覺得如果無吳
周杰倫可能好遲先出道或者連出道機會都無
個時娛樂圈睇樣多 唱歌發音要準
當時黎講唱片公司點識欣賞

佢棒還棒
唔好再叫個班垃圾再係佢演唱會企2邊一齊唱
難聽到仆街

佢參加完節目無人理
係吳執到佢嘅譜覺得正 簽佢 好似

桂綸鎂算唔算佢帶出黎？

佢捧果班人冇料囉

要格硬講咪angelababy囉
演唱會幫佢伴完舞先多人識
溝埋黃曉明上支那發展

以前覺得lara好正唱歌又好聽
但後尾唔知去左邊

宜家至少你都知佢係邊個
如果自己發展 都唔知去咗邊

劉畊宏行開啦成世靠痴
佢啲fd同佢一齊上台唱埋真係wtf

方文山講係冇周杰倫就冇佢，冇佢就冇周杰倫
因為佢既詞同周既曲係好夾，同周杰倫既相遇就好似千里馬同伯樂既關係一樣，但兩個人都係對方既伯樂
以前有活動接觸過方文山既時候講既

跟住佢果班成班都係垃圾，唔紅都好正常姐 演唱會又阻撚住晒，見到班仆街就眼冤

一黎係想捧佢地畀機會佢地唱，
二黎係周杰倫把聲已經無以前咁得搵佢地頂

真心周杰倫把聲已經唔係以前最初把聲，
唱返d舊歌都唱唔到以前嘅feel，
而家唯有智力才華搭救，玩舊曲重寫

想睇佢校長鬥棒

Jay Chow = 比利

佢果班垃圾唔該死埋兩邊 見到都覺得難堪

小時後常常望著窗外的天空
幻想長大以後 能實現從前做過的美夢

長大後發現世界真的不同
不知該要往哪走 還是停在原地一動也不動

劉畊宏好嘔心明明早過周出道搞到依家成個契弟咁
，小鍾小馬撈唔起都冇咁契弟啦，當年吳宗憲冇捧劉畊宏咩？要旁住個師弟做契弟

劉畊宏最撚無恥

都唔知吳宗憲小鐘小馬做乜仲當佢兄弟

下雨天

s.b.d.w

最紅個陣我先啱啱出世

世界末日原版幾好聽 和音好正

I wanna stay

個台語rap和音好正

成日幻想畊宏係背後 大大力抽插昆凌

jay成日好忙 畊宏又大隻

背後可能好唔妥jay

唔抵得jay咁紅

於是大大力抽插昆凌

有一晚jay同昆凌嘈交

昆凌埋怨jay冇時間陪佢

一星期做得一次

於是昆凌好傷心揾畊宏傾訴

傾傾上埋床

jay一直當畊宏好兄弟

所以冇為意

劉畊宏問昆凌 可唔可以射入去

昆明搖頭說不 還是被射得滿滿的

仲有桂綸鎂

好撚醒，將d歌mix埋避曬d高音位

真心想吳同周好返 本身都好似兩師徒咁
之前睇過條片 吳知道周冇派帖俾佢之後 眼濕濕咁話 我是欠你甚麼啦
利申 周粉

全部歌都大合唱好柒

我係fans都係咁講，咁大個人仲要搬自己老母出來做借口
話老母唔歡喜先唔請，明明自己都小氣未原諒

講咗咁耐
其實周因為咩事同吳反面?

佢捧方文山？
方文山捧紅佢就差唔多

應該都係當年吳賣公司單野

佢同家姐開左間公司 冇消失到

個人認為jay演藝生涯最大污點係呢個 希望佢地可以和好

袁詠琳同 楊瑞代都係有料